有冇試過聽周柏豪啲歌聽到好心UP?

宏願 六天 無力挽回 夠鐘 百年不合 天網

原來她不夠愛我 咸到仆街

另外DEAR JANE 都係

坤狗走開

smiley face

櫻花樹下

傳聞

得罪你？？？

睇你個名都知你個人有問題 唔怪你

唉～！

唉！

唉

和好？

未聽過又知佢難聽？

如無力挽回要懂得放手

結局一早知道 Impossible

HI LONG TIME NO C

當我越來越沉迷像毒撚

冇
唔好上連登喊苦喊忽,悲天憫人咁款

逝別了的人再不可擁有

吹？連登有GUIDE？

存在為了可給你避雨

好

傳聞
知不知你在濫用我的惻隱

btw我最喜歡佢首我不要被你記住

又係好正，好撚心up

好波

原來越愛 我越需要嘗試放手
躲進地球後 大方一點撤走
遙遙望你 最後一眼微笑與否
名份縱使沒有
願你為著人生奮鬥
別理會我怎樣愁

存在為了可給你避雨
唱到喊

做兵果時

屌真係正，尤其係經歷完之後

好鍾意後面衛蘭嗰part

誰貪你想起我的好處

無力挽回真係好心up
特別係係發現男朋友出軌嗰段時間再聽，句句都唱入心，句句都想喊

成首歌個旋律幾好聽

好耐之前喺高登睇過個故
個故用呢首做主題曲，正到喊

我不要被你記住 我做gym果時會聽呢首
不過係color of life live

有冇聽Live version?
佢嗌憾事循環個句真係好癲

試下搵下先

有無人覺得摔角先係豪仔巔峰之作

還記得個mv真係無得頂

走狗

上次講到一半的 話題老去了

離開世界 如果兩眼很重

直接喺紙言搵鴨老爺就有了

當煙花燦爛完以後

情歌王子 每首歌都聽到眼濕濕

何事落到這收場 枯死在你的手上

聽佢把老牛聲同唱功聽到好心up 發覺香港樂壇已死

但首歌好似係講佢掛住佢過左身既外婆

Btw 近期最鍾意宏願 莫失莫忘 櫻花樹下

忘記我 不要緊 誰鬆手 我握緊
全因你是我的快樂原因

心up香港樂壇點會淪落到咁

報告總司令 報告總司令 大軍應該冷靜

無力挽回真係最心up

個人覺得「上次講到」聽完真係百感交集
雖然佢唱功差 但無可否認佢啲歌係有番咁上下質素

綠帽孖寶
傳聞 磨牙

終於有人講

呢首歌明明講生命 講自殺
你世界淨係得愛情？

平時大男人 還強裝都枉費
努力去假裝清醒 難堪都不出聲

磨牙

得三十秒好少
呢首歌我差唔多次次都飛去衛蘭嗰part

夠鐘死心了

再嘈我叫佢用鼻窿好似斯路咁吸咗你

做兵聽係一流

只知道是時候拿著鮮花

傻小子 妄想找到優美開始

每次聽都巧能想咸

難聽到心up